泡文歌我只服一首 , bagbang 的bad boy

係好聽既

其他都是垃圾

登發

聽得少就聽得少啦

bagbang

舞團我通常攞黎睇 雖然BIGBANG唔係刀群舞無興睇
BAND隊先最正